聽過客人問乜問題最on9？（2）

pt侍應妹
食客

：可唔可以幫我地揸機影張相呀？

：吓 我唔影...

：幫人揸機都唔得？

：...（完全唔識應佢）

做cafe, 有客訂咗個兩磅蛋糕, 拎果陣發現好細個(因為果個唔係海綿蛋糕), 佢好疑惑咁問我: 兩磅係咪計重量架? 我靜咗兩秒, 望一望同事(忍笑中)
之後佢兩個 fd: 你話呢? 然後在場成班人一齊笑

你仲on9

咁點解唔影